有狗嫂show off緊佢本新BNO 唔係唔做野呀我地？

【有警嫂展示其新續領的BNO 護照】
香港變成咁，一切都係佢地造成
香港年輕人冇得走，佢地都唔可以走，一定要佢哋留返喺香港
齊齊Send email去叫英國當局取消佢地BNO

DPA.Queries@hmpo.gov.uk

信既主題應該請求英國政府關府開始對香港BNO持有人進行政治審查 任何狗家屬不得內進

如果有人有心打到template上來萬分感謝

水炮車
嫂

已經有一隻狗乸unlike左

對腳

水炮

咪普通腳一對咪咁痴漢啦

推

自推

正常D 啦你！成街都腳啦！無腳點行路

生生世世做中蟈人